撐警人士疑似被警察毆打

下午6點左右，端掉法輪功宣傳欄的愛國戰士警署出來了，仔細一看為什麼昨天身體不適進醫院，原來被調查案件的其中一個警察打了。

原來昨天下午2：30朋友開車送他去旺角警署，他進去以後找到約他的警民關係課的曹SIR，曹sir又把他轉叫給刑事調查組負責這個案件的人員，在調查期間要押他回他自己住的家里，一部車，4個人，然後在車上去他家時候，其中一個警察用拳頭👊猛擊打他頭部多下，然後用手掐他脖子，事主因為雙手背反扣，無法掙扎。只能任有其毆打！到了事主家樓下下車後，事主就大喊救命，要周圍街坊幫忙報警，然後警察說他們就是警察，熬了半天，只好又把事主押回警局。

到了警察局，事主喊頭暈不舒服，過了一兩個小時才把事主送去广華醫院檢查。現在事主強烈要求追究打他的警察的責任，也願意出來指證。我們撐警，但是這樣的警隊裏面的害群之馬一定要剷除！

害群之馬

真係好無辜 強烈要求肅清害群之馬

撐警撐到俾警打

一定係佢自己反抗造成
呀蛇唔會打人

我們撐警，但是這樣的警隊裏面的害群之馬一定要剷除！

G持

Check and balance
有國家力量肅清呢啲害群之馬，呢啲垃圾影衰其他呀蛇
明明係愛國人士都要打

3萬個一齊剷

真

我都撐警你真係打得少呀

狗咬狗

呢鑊真係要支持蝗家警察

事主就大喊救命，要周圍街坊幫忙報警，然後警察說他們就是警察

呢句笑死

唔係咁開心啊

一定係呀叔襲警！！
支持呀叔受法律制裁！！

實係收左美國錢入警署攪事，今次阿SIR英明實行有效控制

看圖作文

「我支持香港警察 你們可以打我了」

咩料？

乜年代呀？重撑警？唔係開始要撑go on咩？

鐵拳教育

藍屍
我支持香港警察
你們可以打我了
黑警

广你老母

#社會主義鐵拳

好人好者點會俾警察打

戇鳩
開槍打鳩你照樣升職加薪

藍屍mode:佢肯定唔知做過咩衰嘢先俾啊sir打啦

肅清害群之馬->成個警隊可以消失

有冇人post 去save hk?
想睇下班藍屍點

佢話要剷除害群之馬（警察）
仲可唔可以叫撐警？

一定係黑暴黎
香港公安 唔會打人嫁

我哋係警察唔係癲狗 你襲警我打死你都得.

抵L死，d公公婆婆得罪你乜

有老虎都比狗打
渣ga

有冇source?

三萬隻害群之馬 你哋慢慢剷

藍尸:好人好者點會比人打?

肉體撐警

撐警俾狗打好合理

算

三萬隻都係黑警
黑警入面既害群之馬即係白警

撐剷除白警

除除下全部除埋

抵撚死

真愛 俾人打都照支持

呢個馬夫陳古惑大叔又扮無辜

推咗先講

有冇source

撐警會俾警察打？我就唔信，警察都係打份工，做咩會打你先？慌唔係條友郁手打警察先，警察先會出手制止佢咩，邊有咁得閒無啦啦打你啫！

No source ?

仲話橕警？橕警嘅唔係應該俾警察打都要支持嘅咩

件衫著錯咗啦懵撚, 隻獸咬中國國旗. 唔告你國安法偷笑.

偽黑警

抵打

係咪玩膠?

打者愛也

點玩法？

呢隻係好馬

李私煙撐警撐咗咁多年，可以話頭號fans，死後差佬有冇一句悼念說話？ 死傻仔你哋根本冇利用價值

30000唔該

佢地唔係正正鍾意佢地係害群之馬咩？

這是假新聞，
香港警察會對打愛國人士嗎?
別為國家添煩惱

社會主義鐵拳

啲狗咬你就咬，連林鄭都要跪喺度喂狗糧

比阿蛇發洩下都唔得？

mon po狗死全家

但如果d害群之馬比你清除曬 就無人比你撐啦wor

一個團體有100%害群之馬....咁應該叫合群之馬

冇一個是無辜的

擺明係手足卧底，靜啦

條友一定會話打人個個警察係假扮既

Pin this

笑撚左

我覺得個警察係打佢心口支國旗，一定唔可以原諒

藍屍： 肯定系yc假扮

黃屍黑暴入侵驚隊

無衝突
支持警暴，最後當然會落返係自己身上，咎由自取

有啲咁嘅嗜好我咁大個仔都未聽過

做乜打自己人

推，一班傻閪

偽藍搞分化

抵吖

一定係假既，我唔信

笑死

三萬隻害群之鹿

咩呀
不嬲都話「我支持香港警察，你們可以打我了」

打你嗰件一定係黃警嚟

鄭嘉穎.jpg

睇件衫就知係廢老

幾隻就話驚你剷啫，家下有3萬幾隻同一陣線驚你條毛呀

班藍屍繼續盲信盲撐支共邪教
死一兩件教徒，黨教仲邊會理

一定係有黄警

link?

佢地係群害之螞

弱智仔

事實上呢啲行為先係黑警日常

呢排無黃絲打唯有打個藍頂住先

班藍絲政治上腦啫
就算無反送中發生
香港黑警不嬲都係濫權違規架啦
撐警撐上腦以為當差就係好人

屌你害群之馬有成3萬隻
你捉完就無左個群你要支持既人架啦
你都係乖乖被狗打 繼續支持啦
人地就收錢做野 有狗護送
你自己就懶醒自動波
結果咪比你好支持個堆物件打囉

仲想追究，梗係想畀警察投訴課打埋一份

好人好姐做咩打你

佢哋呢啲咁嘅人根本要幾多有幾多，比錢買fans之嘛
死一兩件何足掛齒，你死你賤啦

戇鳩仔

肯定最後會和解了事

報應

咁撚開心

黃警

張相咁撚似龍心既?

藍人不是condom

大家對呢類事情唔可以習慣

越係發生就越係無反應就中左圈套

記得每次都要買枝紅酒慶祝

愛國戰士

打 往死裡打

咪有既有機制俾你去投訴囉